{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 리베르떼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数のほかに追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しを受けられない場合もあります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設のポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWi-Fiを無料で利用でき、全客室禁煙です。 バーベキュー場を利用するには炭とグリルが利用でき、追加料金が発生します。 駐車は可能であり、個人用火口の使用は絶対禁止されています。 消火器、一酸化感知器、煙感知器は保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数のほかに追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その理由で払い戻しを受けられない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設のポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約期間が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWi-Fiを無料で利用でき、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには炭とグリルが利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、個人用火口の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "安全面について何か対策はありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化感知器、煙感知器は保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 658
    }
}